<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Jaime Esqueda Velasco</title>
    <link>https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Jaime Esqueda Velasco</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en LaunchX hasta el d칤a de hoy</title>
      <link>https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola que tal mucho gusto soy Jaime Esqueda y hoy voy a contarles sobre mi experiencia en una gran aventura que tuve la oportunidad de pertenecer. Se trata de un curso de developer full stack impartido por los expertos de Microsoft. As칤 es, al principio me parecia un sue침o, ya que justamente yo estaba iniciando mi curva de aprendizaje a este ambito de manera autodidacta y sin mucho 칠xito. Al empezar la semana de inducci칩n, me parecio bastante interesante como Python se parece mucho a otros Sistemas manejadores de bases de datos que habia trabajado anteriormente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jaimeesqueda.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Hola soy Ing. industrial estad칤stico y me encanta la programaci칩n. Me encanta los eventos sociales y estoy a favor del medio ambiente y nuevos avances o tecnologias que ayuden a mejorar el medio ambiente.
 Intereses y hobbies Me gusta muchisimo aprender cosas nuevas, me encanta la espiritualidad y conocer herramientas que ayuden a mantenerme en un estado de conciencia 칩ptimo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
